[iOS/AN]Princess Punt Sweets[1]公主xEVA新竇處女post

最佳收集遊戲，消耗現實體力，打生打死咪又係為公主！
熱烈慶賀新手既你到訪公主坑，但係咪諗住一步登天，有排你玩！

● 官方網址：
● 官方Twitter：
● 官方Facebook：
● 營運最新情報：

● 遊戲下載區：
Android APK ( 6.3.0ver )：
下載點：
(P.S 已Root機不能夠運作遊戲)

IOS Appstore ( 6.3.0ver )：
下載點：
(需要日本ITunes帳號下載/已禁JB機)

●遊戲簡介‧玩法：
遊戲中，玩家便是要操作女主角「公主」，調整踢擊的力道與方向，將士兵的攻擊適當的送到敵人身上。為一款十分耐玩，具有高遊戲性的手機平台作品，戰鬥是採敵我各行動一次的回合制。各種士兵都擁有獨自的技能，會在每回合中向敵人發動。主角「公主」與四名士兵，再加上兩名朋友角色共計六人將會參與戰鬥。控制公主將他們踹飛，進而打倒敵人。

●新手基本知識 ：
金幣: 用作入關或升裝備
紅券: 完成關卡或任務會有，建議只用作抽兵或裝
金券: 抽夠特定次數，成就達成 (5金券必中兵)
藍券: Con寶船關或全體復活
白&#21173;: 友情券，每打1鋪有1張, 用作抽每月既友情裙
綠券: 有既話會自動幫你用，出現黃線讓玩家知道踢出後位置

●引繼方法(新手必看)：
引繼其實好簡單，第一步入設定介面，然後禁第二個選項（日文果個）
入到去就會見到改名改稱號，左下角有個乜乜發行，禁一下就會有專屬CODE
呢個CODE好重要，引繼最重要既野，你可以CAP低佢/抄低佢，你勁既就用腦記住佢。
有左ID同CODE呢兩樣野就可以無限引繼（CODE是不會改變 ）

●各高登玩家ID表：
玩家ID表： （自行填表）
要加o的咩人要教？有幾高攻加幾高攻dw

新PostTemplate：

REMARKS:
公主踢大約1星期更新2次,
多數係星期1 /2同埋星期5,
主要內容係更新抽獎機

●(7/25(月)11:00～8/29(月)10:59)
每1個鐘度就會有1條新寶船出現
寶船每個月會更新1次, 每個月都有一條唔同既裙係金箱入面(炒冷飯裙)

●曜日限定關
星期一至五 每日有唔同既職業武器同強化石打,
強化石只可以一次, 星期六日就係飾同裙石

●怪&#30423;秘&#23453;情報
遊戲入面有一隻職叫「怪&#30423;/小偷」只有用佢先有機會偷到星座武/飾

●地圖EVENTBOSS關
每一張地圖都有一個咁既關,每星期不停循環

●合成系統
要合成一件野你需要「合成書＋素材＋錢」部分裝備有「大成功」機制
基本上好多裝都係素材地獄，但有心便是成，刷喇望dw

冇人玩

電話開post好麻煩

手足未到齊啫

好耐之前玩過 新手想加入番重玩

歡迎加入

dl左
有冇話一開頭啲紅卷抽啲咩先

有紅券就all in晒落狂戰士部機到
同埋冇首抽的,佢定死左

好

辣殺驚冇人玩

唔係垃圾

公主打手

嘥鳩氣

你願意更正你既說話嗎？

轉左過黎呢邊呀原來

終於等到開post啦

竟是有人咁睇唔開俾公主玩

岩岩返來玩無耐,有無人可以幫我打第六使徒?
岩岩來lihkg 符號都唔識打...........

呢到冇人幫到你梳

呢度唔係好多離晒地既巴打？

你去fb搵果個c大幫手罷啦
公主呢隻辣殺驚係要咁玩

屌巴係到或者幫到你既

毒撚無用FB 好耐
如果用電腦D NPC 用邊隻打最好, 定用NPC 無可能打得過?

你愈高lv, d npc就愈勁
你依家幾多lv先

而家得32X LV, LIHKG WEB 版用唔倒引用回覆

EVA 合作有邊隻唔伏

我係用npc打
13號機仲擬人化

仲有42 條血, 得返11 日, 今次molamola

逢親呢類型既關同boss你預左要搵100萬攻以上既助人

新post 留名

留名

通常就完個陣會一日出兩次甚至四次

報到先
イトイキテ
147，219，242

好熱鬧呀

仲有人玩

申請左好多加好友， 希望有空位既接受俾我抱下大腿
我ＩＤ 係125 818 293
名係路人, 多謝

揮手

遲左幾日玩 冇左狂戰士 咁all落邊個好

請問隻第六使其實係幾點重置?
如果我隊野完全無用我應該用咩NPC 可以打得多D?

新手報到

路過留名

多謝大腿們接受好友

求解答 啲紅卷唔敢亂抽

strong hold呀而家
等下次有呢種機先再抽,而家d機伏野黎

lv唔高用npc都係冇用
上fb搵c大啦

有幾個巴打受左我, 我應該踢多幾日可以踢晒, BOSS 係咪到9 號?

瑞巴好耐冇見

冇90萬攻以上同岩既職你活動完都打唔晒
50幾60萬果d巴打你唔使諗

要90 咁高? [sad]

仲要唔好鳩帶隊友入去，可能人地掛緊怪盜賭徒之類既功能職
暫時得團長同狂戰士先好帶入去

我用50萬攻13號擬化npc，仲有8條血就得

定45萬呢

我個人低LV , D NPC 都好低攻

咁不如你都試下用擬化隻野入去,睇下打到幾多
唔得先搵果位c大

而家用緊其中一個巴打隻狂鬥士打緊, 剩返二十幾條血, 如果每日都用倒佢應該可以打得切

係咪22呀
應該要幾日先用到一次,好似相差20lv就會每lv等廿分鐘

22唔受我呀
我用緊邪王_真眼

Lm

22正仆街黎

今朝一早見倒22 受左我好友啦

今日部機狂戰係咪有UP?

加左

都okay既但唔好all in,不過你預左會裙同飾既書多

多謝巴打

其實ALL IN 都只係幾次

想問下 個ac 好耐冇開 而家開番出黎玩

睇番升lv 果d 獎勵全部話我拎左
但我睇番乜都冇
係咪可以重開ac

利申 個ac 2百幾lv 4萬攻

拎過冇得拎架啦,因為之前獎勵好似係唔同而家
所以你其實係拎過,只係拎左唔同既野
係呀,冇錯呀呢隻垃圾驚就係咁on9

可以試試手風既
但我都係推薦抽上次狂戰士果種機,範圍窄易中覺書,就算係廢覺書都係覺
又有兵係入面

上次果種係100% 覺?

我好少留意D 機內容有咩, 手痕就抽

冇人討論

冇野好討論架喎隻game

討論下點樣令大腿上水等我可以用佢地打使徒

新手 玩左1個星期 儲埋60張卷未抽過 想問下抽邊個好

標準答案：書庫

新手唔識
就算唔係抽到把武 都用唔到架咩
唔係要有果隻兵先架咩[img][/img]

書庫係主人公專用，抽到就用到

垃...
慳返啖氣暖肚好過

我又有問題啦, 有咩方法可以拎倒20% 或以上既大成功秘石???

合同達成報酬會有

乜仲有人玩既咩 ？

執柒左去啦

執未呀垃圾

我申請到ACC啦

食神打到黎啦
香港九龍新界冇得避

聖誕都要迫你刷ON 9素材,個跌率仲要西到

冇咩動力打

有咩新野打？

預告預告既預告

12/9(金)11:00～12/15(木)10:59
部機睇落都可以1戰
只會出最新30把6星武同30隻兵

都估到使可以探到依舊野,唔係打到仆街都未齊

得閒入去禁個制就拎到新使

聖誕騎士關

你覺得依關西咩???
聖誕騎士要你打100場

果兩本書係咩箱出?

一抽飛豬

正式冇人玩

2年前係巴士見到人玩

決定放棄100鋪個張紅

連你都話放棄
垃圾驚真係垃圾驚

公主TWITTER大賞得獎公佈,自己睇

1隻新使+全6星裙書既聖誕機

使用人大フィーバー!!

岩岩先出完無耐

好多野玩

更新呢

隻GAME執左啦

我想問下難題1個普通職成就係點做架

咪用晒普通識，唔好帶覺醒同埋合作角都唔得

用鬥士就得

明白晒

食神請長掛狂戰

放心,一直都係

今日有UPDATE

無端端竟然有新女角

完完全全係一隻輔助角,用左佢,空賊,賭撚,團長都有加成

5星覺武入普通機

聖誕粉機

亡靈關有15%石既達成任

某D裙合成大成功UP

用普通職點破反射

你就想

即係要自殺一隻夠攻既去解個普通職作就?

放棄啦,我都未拎到個達成

你未得閒拎咋掛?

重新玩過 求各巴打比我抱大腿
Id:105731610

其實唔用覺職好難過

slot2轉職大法

屌你中左覺醒空賊
唔想做人

好過豬呀

毀滅世界

Btw幾時到飛機覺醒呀
岩岩抽+3

屌我小丑+1 侍又＋1 魔法師又＋1
死都唔比我+2

咁我話2抽中呢2個
巴打可以點安慰我

我都中垃圾豬

有多3500攻

打100場+5曲奇人任好難

好想放棄

完全無諗過打

我應該最後幾日先會的起心肝打

你係咪Gakki_Yui?

IOS有得更新,分別係琴娘同埋咩咩"熱血之布"

重大更新 活動解禁

點解出琴娘都唔出覺琴

幾點更新完?

同求

1300

係呀
電腦電話兩個唔同ac##fatc

睇你ON 9紅字就知

點解要咁
開隻比人認到既分身

因為我要拎結衣個名##fatc

##fatc ##fatc
痴線icon

##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

fatc

應該係所有野都會打多一次

一件召喚劍豪,一件召喚龍騎士

6星女子兵+6星裙書機

PASS可以

新UFO關

難關2,有達成

原來係多左依塊"熱血之布"素材

試過了用新的娘演奏，只有第一次踢出去才有雙重攻擊。

FM 巴哈

普通職點打ufo

slot2主人公轉返做覺職,再去返slot1
就黎打死就去slot2轉返普職再入slot
千祈唔好轉兵仔,only主人公

我都識換slot大法 但主人公冇空柒／象仔

12/22(木)11:00～12/26(月)9:59

根據忠實玩家Gakki_Yui所推介
依部機係最好抽既
兵+覺書+裙書

1日可以打8次錢關

除覺職有關外,所有野半價

已經放棄左打,不過佢又有更新

中左伏

幾多抽

好少者
元家吸血鬼是咪都是垃圾

家元其實唔差,
吸血鬼你問返,依度有個巴打玩到出神入化

係咪等有大成UP 功先整出來好D?
同22 你可唔可以換個普通職比我燒藍卷打UFO

你想要咩職

普通職來講咩普單體輸出最高

小丑
我轉左比你啦

多謝
3400 會心衫

要咩隨便出聲

空賊原來都幾大力
40萬攻1張藍就過左ufo

新手入坑
好少紅卷 依家送左隻馬比我 射下射下

仲有新手

終於有覺999用啦

第一次課
買左200紅抽覺機
中撚左伏

兵仔
中1：仕
中2隻：豬 41 槍兵
中3 ：劍士 陰陽

覺書有2占星 1美食 1團長 1豬 1海柒

Btw仲有本劍士
9ho你老母比狗屌

團長同仕＋2算係安慰獎
我本身隻人覺醒得家元 占星 同弓
總算有職可以打王

即係20抽 6書6兵?

依家先玩係咪好唔著數
無活動兵 過關好慢 有無巴打有多個ac比我接手

你放心,隻GAME無咩野好玩,好快追返上黎

我？
係44抽＋1次金券機
7本書 13兵

其實隻game算幾好玩
Btw啲兵唔係自己抽有咩引
一係去淘寶買個紅券ac由頭開始

團長武用15%大成功

我仲係到諗乜部機有仕事人咩
原來講緊侍
btw,有占星有團長伏乜鳩呀,要唔要你課pack俾我我抽次俾你睇咩叫伏呀

冇狂戰士點生活

嘩屌離撚晒地
雨巴後繼有人啦

終於100場

我日日mon住個post
狂戰打王係屈機既 鐵一般實事

回晒塘喇我 在座個個都勁過我

我覺職得占星, 劍豪, 家元(未整) 超人同吸血鬼, 打王應該用邊個職痛D?

水晶珍獸把刀係金箱定白金箱? 要亂入先出? 打左好耐都無

超人吸血可以收返埋,而家反傷怪橫行
打冇反傷怪一樣可以用返防反傷既職,家元係就係唔防反但有5張符頂下
超人吸血真係嘥氣

團長咪又係
兩隻中到一隻都夠橫行天下啦

呢家聖誕第一個抽蛋機係抽咩？

其實入面有得睇 唔識日文既話可以睇3D版

咁我想問覺醒武器係要抽左再合先有？
新手多野問

yes
D素材易刷
但你冇素材裙就耐少少

即管問啦 好過個post冷冰冰

最後一粒鐘整埋餅

送好多紅券

新黎既唔好抽第一部機,入面溝左4子既5星武
有雜質,可以SH

水晶珍獸最後都打唔倒把刀

Where

登入又送 達成報酬又一堆 夠鐘開箱又送

抽左

抵啦

廢game真係廢game
人都冇個

獻俾不存在既小白神

btw我都抽左4下
全6星武仲要有重覆

btw我家403lv發覺升lv好難
人既飾品全滿
公主既飾品又全滿

武器剩返大量1,2星 同6-7把6星 2-3把覺醒
裙反而剩最多 6條8星 20條6星 57條5星 14條4星
但根本無錢升
上次60% off
我用曬成副身家20億升得幾下6星
我已經係用+735同1320呢2款石
都勁快敗曬20億
一日打得20粒石賣$+1億都冇既關
屌 點升裙

連升兵都冇$

升一下要1300萬
唔好去搶

有排你玩 放心

又唔限體力，要升一定升到

我都係咁上下LV 儲錢等強化減價再衝過

成日都係得你一個
我又諗住棄GAME啦

今日有無更新?

22都棄game

垃圾GAME無更新

係我地玩得垃圾 玩唔出呢隻game既精萃

無入GAME好多日LU

點解會冇人討論ka

無開好耐
2星期無走黎睇
先多左幾頁

想問會唔會有巴打有AC送比我?
抽左十幾抽都冇覺醒書

垃圾GAME

無聊一抽垃圾

仲未執?

你個名..
黎到呢到都有2個結衣
btw 幾撚時執呀

佐天飾咩箱出
打極唔出

都話我黎架咯

yeah

分身中有鬼用咩

我都4抽中透鏡同強力腕，用10%大成功合左透鏡，真係大成功左

回坑
240lv 一本覺醒書都無
係咪跳得樓

周圍挖下紅券,挖得幾多得幾多再等機會all in

全日無人講野

有冇大人知佐天飾係咩箱出

好似係金箱

粉紅箱 6-10關

本身諗緊狂戰248應該唔夠打600lv boss
屌又係秒撚左

抽左5下仲係一本書都無......

屌,原來係呢舊野
我仲以為果幅相咁既飾物

有冇人仲玩緊又有600 lv以上狂戰士
我想清埋個活動關佢

22號寶寶幫到你

不如唔好再開post啦
反正都冇人玩架啦

未執

D 高攻巴打唔上線
打唔倒世界BOSS

垃...
唉,慳返啖暖肚

有個805 lv friend
但佢擺賭撚出黎

唔跌裙書KA

忠心玩家

屌巴先係

屌巴冇左影啦

係咪已經無機會拎到呢舊野

rare素材 普通地圖刷

3抽 龍騎 超人裙 功夫妹

良心機

點解我會跟左

曜日裙關咪有囉,日日都有得打

萬年CDROM鼓起勇氣留名

Carry me ok?

身家得100億 訓身都唔夠強哂

已add

my id
126229145
就黎50萬攻，多數掛999
add左留個名

我申請左, 我係路人

已accept

大成功UP 2 倍上面果個3 倍係咩來?

本書掉率3倍

多謝解答

打閪咩隻lv 999

我掛左隻船長出黎, 睇下幫唔幫到手

我打法係
司令破盾→船長扣命→盾佬擋→是但

有合作活動玩下，抽中隻使用人

2月7有放送，唔知有幾多人會睇

又有生放送

隻使用人搵好多雪條

一條加幾多經驗？

打極唔出的冰鳩嗚鳩嗚

一條加5pt，宜家技能lv3，搵2個幾鐘大概30條，遲d好似有得進化

得返兩條友

抽初音

合作角今次抽唔抽得過? 定抽覺醒書?

抽到初音咪勁
抽唔到咪

2016初音世界第一

抽到普通初音 仲追唔追好

得2016初音

一隻都抽唔中
btw今日有生放送 敬請留意

唔知有冇新合作

廿二聖祖

點解我望部機好似無2016 初音? 定我抽錯機?

雪初音2016喎
雖然望到都係抽唔到架喇

男神玩公主

Magi合作

你地真係好有恆心

咁係咪留石等下次合作睇下有無OP 角

唔係另一隻初音2016 先係超勁?

講勁應該係雪2017>雪2016>其他

但我睇巴哈 雪2016 係 專武：500%×10 初音2016 係550%×5+350%×N
定有其他原因?

係咩咁我唔知喇 總之雪初音世界第一

新玩，有無人可以比我加好友

歡迎加入 你可以留id

打左87把劍先肯出阿拉丁杖

今次合作係咪無隻勁?

好似唔太勁
btw琴日一抽摩兒 今日一抽阿拉丁 咩事

日日推post嘅回報

我都中左阿拉丁 不過仲未打到支杖

唔趕or週末得閒嘅可以等到星期五睇下有冇掉率up先再打

btw官網話阿里巴巴,辛巴達同阿拉丁衫先係稀有

屌

我想要阿里巴巴 我鐘意呢個角色
辛巴達冇武器裝 可能輸出會唔夠大

咁稀有點抽 之前初音已經大出血仲要唔中

辛巴可以解除反傷+解除加攻加防效果(=司令)先係重點
仲有麻痺&即死無效

用個ncp 佢應該係最勁， 一下打死boss
有得用好用 抽唔中的

抽中都養唔到npc咁高攻

阿阿！阿里巴巴！阿里巴巴追擊土匪好勇敢！

同場加映

屌你垃圾game!

俾十秒時間你講抽左幾多下

柒柒！空賊叔叔！空賊叔叔毀滅地球好勇敢！

1下咁大把

食屎啦屌!點解成日都要中空柒呀!

有塔打

139：0

維修緊?

167:1
收工

個塔第七關
唔用覺醒點過

1.紅票
2.屌巴
3.

希望唔會執

公主踢超有趣 玩到停唔到手

近排係咁送紅券
明明以前好難乞

幾時先有強化祭

4抽又中棺材

好想要狂戰士, 抽左幾水都冇

高輸出 範圍大
又有邊幾隻可以咁高汁

趕客限時關
真係登入都廢事

全回復
神職降世

矛人挽橙

再玩返

VR

食冬甩

估唔到仲有人推緊POST

仲係處女post

160 420 460

記得我嗎
194 323 988

好多紅券

冇人吹水定冇人玩了？
依家狂刷七原罪把劍

特登返黎睇

應該係無人玩
驚都del左幾個月

抽唔倒狂戰士其實好難玩落去

唔好成日諗住一步登天
有排你玩

咩劍 黑雪好難出

on9仔

如果你知我係邊個你一定唔夠膽咁講

無人識你喎

團長 機械人

用D十幾萬攻路人狂戰士都輕鬆過自己廿萬攻

仲未執

就在今天，就在今天！

小白係咪度

點解入唔倒GAME

維護
忍多陣先啦

UPDATE

中左占星本書 有新野玩了

9ho係咪已經放棄左呢隻
咁耐冇出新覺醒

我屌
隻海柒兵又中2隻
＋6啦

推

GW部機都幾好抽 平均10抽就有2~3本覺醒書

宇宙船究竟點放 下下射死自己友

用船打6round都打唔死就用藍就得 唔洗諗點放，反正你點踢另外五隻野，個五隻野都會自己行過去比船轟

難得打咗20張紅卷
1抽劍士(+5)
2抽弓手(+3)
3抽槍手(+3)
仆你個街點解咁順手係頭3職?
不過跟住抽到魔術師就正啦
4抽武器

或者其餘果D用遠攻
團長 司令 商人 999 女兵...

雙宇宙船
尾2果ROUND 宇宙船B 踢去宇宙船A後少少加較高高位置
可以射多一炮

宇宙船長原來係稀有

見人2回120券,我都課左
中左占星書兩本同999書,其他垃圾不值一提
重點係抽晒2pack都係見唔到小丑鬥士,唔好話書呀連兵仔都冇
使唔使咁孤寒set到咁低機率呀

我課左3packs,基本覺醒職差獵人唔中
稀有覺醒剩係中宇宙船長
不過課之前剩係得執行者，所以都算好好

點先叫稀有覺醒

佢話有菱形果5個職係rare item

基本上4子除左魔法師其餘3隻狗也不屌
BTW,竟然有狂戰都冇獵人

屌,冇野啦
原來你分覺醒同稀有覺醒
真係第一次聽

唔怪之得成日中棺材啦

有無網頁版既LINK???

其實船長都幾勁丫

你咁鍾意俾晒+10你囉

空柒係勁
之前D塔 有佢慳好多功夫

不了

冇人喇

幾時有新覺醒啊

好似好耐無見過強化石2倍 exp
係咪又無咗啦

有冇人打到黑貓衫

Down返黎玩先

騎士新技有咩用

完全打唔贏隻新王

無驚好玩

正常

要好高LV 先得?
用咩職好友打佢好D?

幾個月冇玩，岩岩入一入game，淨係多左隻新王

我都唔知 睇巴哈話用團長

22都棄左

執未

咁耐都未有新覺醒

抽兵 做問卷

第10階點過

屌野生兒得+1

仲有無人玩？

無

公主踢好好玩 玩到停唔到手

(笑)

104 435 210飛天少年 求抱大腿

原來仲有人玩

抽唔到

又開番黎玩 , 抽到天空人, 唔覺得勁

可以打幾行血

巨人又翻新左
想問MIKASA同艾爾敏係咪都OK

呢2隻應該唔OK

OK 我去含撚

勁

我帶男神出去都唔夠打隻河馬
男神比河馬一野噴死
想問下隻河馬食唔食麻同暗?

142430140 求加好友
重玩左隻馬戲團長, 一星期升到200級
剩係首抽抽過25張票, 今次唔再亂抽活動關, 全抽小兵

啱啱重玩 仲有冇人

Push

岩岩玩返⋯有無高手可以加我 159。738。590

Added

推一推post
有冇巴打仲玩緊?需要你地幫忙

已加

小白 快啲加番我啦要抱你大腿呀

多謝
btw 如果淨係得棺材，家元，覺醒弓同占星術士今次抽機係咪可以pass?

呢幾隻都無乜用

無辦法啦放棄左兩年幾而家先再玩番已經太out 了
各位大腿可唔可以轉做狂戰士畀我過兩個 UFO關?

今次部機可抽

十一抽左一次又係中重覆六星合成書同埋無咁有用覺醒職(應援團長同palatine)，應唔應該抽多一次十一抽?

抽啦

夠鐘返屋企 hello大家

邊到可以dl 到最新版本

qoo

換左機冇copy個password 寄左封email去9Ho希望拎得返

喂玩返

台版新手
會唔會開新post

仲有台版咩

琴日先開
play store search 超異域 就有

超異域 係公主踢咩

入錯post sorry

頂 仲以為有人討論

忍者覺醒左了

呢隻幾勁 刷緊卷抽 但無啦啦又更新

隻game勁少卷派 我忍者小兵又得+1冇得覺

抽覺醒職喎 我無課都勁少小兵

依家5關先1張紅卷,冇心機刷

Ching幾lv add fd？

岩岩諗住入game睇,點知維修緊
等佢搞掂再add 好似lv300

Okok

113 523 743

狂戰士 小兵儲氣點解轉得咁快？ 主人公唔會咁

小兵多啲限制 話曬主人公難抽啲

使唔使開個新post

可以阿 btw ching加好友？想有勁人用

155723774

Add了 我得41x lv嗰個

有冇人抽到新職？

仲有冇人玩？

換左新手機玩唔到

而家日日有玩，不過要刷魔塔達成表示無咁多時間

求ID

171610023

不過呢段時間掛賭撚多，因為搵到好多錢

原來咁樣可以過到19關

仲有冇人有玩

仲有人

轉玩其他驚喇